理大civil 有咩數學書推介

就嚟開學啦，今年升year3，想問下師兄s，理大civil 有咩數學書推介 ，求介紹

《小學數學新思維》

多謝你

感謝ching